# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-20 07:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: views.py:34 views.py:174 templates/clc/clc_mgr.html:83
#: templates/clc/walrus_mgr.html:34
msgid "Service Data"
msgstr "系统服务状态"

#: views.py:36 templates/clc/clc_mgr.html:86 templates/clc/walrus_mgr.html:36
msgid "Web Service"
msgstr "WEB服务"

#: views.py:41 views.py:176 templates/clc/clc_mgr.html:91
#: templates/clc/walrus_mgr.html:41
msgid "Daemon Service"
msgstr "Daemon服务"

#: views.py:46 views.py:180 templates/clc/clc_mgr.html:96
#: templates/clc/walrus_mgr.html:46
msgid "SSH Service"
msgstr "SSH服务"

#: views.py:51 templates/clc/walrus_mgr.html:51
msgid "RSYNC Service"
msgstr "RSYNC服务"

#: views.py:56 templates/clc/clc_mgr.html:101
msgid "AMQP Service"
msgstr "AMQP服务"

#: views.py:61 templates/clc/clc_mgr.html:106
msgid "Memcache Service"
msgstr "Memcache服务"

#: views.py:65 views.py:183 templates/clc/clc_mgr.html:117
#: templates/clc/walrus_mgr.html:55
msgid "Hardware Parameters"
msgstr "硬件数据"

#: views.py:67 views.py:185 templates/clc/clc_mgr.html:119
#: templates/clc/walrus_mgr.html:57
msgid "HostName"
msgstr "主机名"

#: views.py:71 views.py:189 templates/clc/clc_mgr.html:123
#: templates/clc/walrus_mgr.html:61
#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:85
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:85
msgid "Location"
msgstr "主机物理位置"

#: views.py:76 views.py:194 templates/clc/clc_mgr.html:128
#: templates/clc/walrus_mgr.html:66
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU核"

#: views.py:80 views.py:198 templates/clc/clc_mgr.html:132
#: templates/clc/walrus_mgr.html:70
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU占用率"

#: views.py:85 views.py:203 templates/clc/clc_mgr.html:137
#: templates/clc/walrus_mgr.html:75
msgid "Total Memory"
msgstr "物理内存"

#: views.py:89 views.py:207 templates/clc/clc_mgr.html:141
#: templates/clc/walrus_mgr.html:79
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用率"

#: views.py:94 views.py:212 templates/clc/clc_mgr.html:146
#: templates/clc/walrus_mgr.html:84
msgid "Total Disk"
msgstr "物理硬盘"

#: views.py:98 views.py:216 templates/clc/clc_mgr.html:150
#: templates/clc/walrus_mgr.html:88
msgid "Disk Usage"
msgstr "硬盘使用率"

#: views.py:102
msgid "Network Resource Configure"
msgstr "配置集群网络参数"

#: views.py:109 views.py:225 templates/clc/clc_mgr.html:153
#: templates/clc/walrus_mgr.html:99
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP地址"

#: views.py:111 views.py:227 templates/clc/clc_mgr.html:155
#: templates/clc/walrus_mgr.html:101
msgid "External IP Address"
msgstr "外部IP地址"

#: views.py:113 views.py:229 templates/clc/clc_mgr.html:158
#: templates/clc/walrus_mgr.html:104
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: views.py:116 views.py:232 templates/clc/clc_mgr.html:162
#: templates/clc/walrus_mgr.html:108
msgid "IP Address 0"
msgstr "IP地址0"

#: views.py:120 views.py:236 templates/clc/clc_mgr.html:166
#: templates/clc/walrus_mgr.html:112
msgid "IP Address 1"
msgstr "IP地址1"

#: views.py:124 views.py:240 templates/clc/clc_mgr.html:170
#: templates/clc/walrus_mgr.html:116
msgid "IP Address 2"
msgstr "IP地址2"

#: views.py:128 views.py:244 templates/clc/clc_mgr.html:174
#: templates/clc/walrus_mgr.html:120
msgid "IP Address 3"
msgstr "IP地址3"

#: views.py:131 views.py:247 templates/clc/clc_mgr.html:177
#: templates/clc/walrus_mgr.html:123
msgid "MAC Addresses"
msgstr "MAC地址"

#: views.py:133 views.py:249 templates/clc/clc_mgr.html:179
#: templates/clc/walrus_mgr.html:125
msgid "MAC Address 0"
msgstr "MAC地址0"

#: views.py:137 views.py:253 templates/clc/clc_mgr.html:183
#: templates/clc/walrus_mgr.html:129
msgid "MAC Address 1"
msgstr "MAC地址1"

#: views.py:141 views.py:257 templates/clc/clc_mgr.html:187
#: templates/clc/walrus_mgr.html:133
msgid "MAC Address 2"
msgstr "MAC地址2"

#: views.py:145 views.py:261 templates/clc/clc_mgr.html:191
#: templates/clc/walrus_mgr.html:137
msgid "MAC Address 3"
msgstr "MAC地址3"

#: views.py:158
msgid "Guest OS"
msgstr "操作系统"

#: views.py:161
msgid "Memroy"
msgstr "内存"

#: views.py:164
msgid "VCPU"
msgstr "虚拟CPU"

#: views.py:172
msgid "Virtual Machine Data"
msgstr "虚拟机状态数据"

#: views.py:442 views.py:501
msgid "available nc resource is "
msgstr "工作服务器可用的资源是 "

#: views.py:442 views.py:501
msgid ", but required is "
msgstr "，但是虚拟机要求的是 "

#: views.py:452
msgid "Can't Find appropriate cluster machine and node machine ."
msgstr "没有找到满足虚拟机运行资源要求的工作服务器。"

#: views.py:523 views.py:550
msgid "account is not activated."
msgstr "账号还未激活！"

#: views.py:528
msgid "Admin is NOT allowd to login"
msgstr "不允许管理员登陆！"

#: views.py:539 views.py:565
msgid "account is invalid"
msgstr "账号无效！"

#: views.py:555
msgid "Only Admin is allowd to login"
msgstr "只允许管理员登陆！"

#: views.py:672
msgid "duplicated user name: "
msgstr "重复的用户名"

#: views.py:712
msgid "duplicated user name."
msgstr "重复的用户名"

#: views.py:810 views.py:1996 views.py:2020 views.py:2042 views.py:2060
#: views.py:2079 views.py:2102 views.py:2420 views.py:2440 views.py:2462
#: views.py:2618 views.py:2640 views.py:4527 templates/clc/error.html:34
msgid "Error Report"
msgstr "错误报告"

#: views.py:811
msgid "user Role MUST be set before approved."
msgstr "批准前必须设置用户角色。"

#: views.py:812
msgid "Please edit user's role first"
msgstr "请编辑用户角色。"

#: views.py:821
msgid "user"
msgstr "用户"

#: views.py:821
msgid "is activated now."
msgstr "已经激活了。"

#: views.py:848
msgid "Password is not correct!"
msgstr "密码不正确。"

#: views.py:861
msgid "System Run-time Status Overview"
msgstr "系统运行状态"

#: views.py:874
msgid "Account Management"
msgstr "用户账户管理"

#: views.py:888
msgid "Images Management"
msgstr "镜像文件管理"

#: views.py:949
msgid "Cloud Control Management"
msgstr "云控制器管理"

#: views.py:1008
msgid "Cloud Walrus Management"
msgstr "云存储控制器管理"

#: views.py:1024
msgid "Cloud Cluster Management"
msgstr "云集群控制器管理"

#: views.py:1073 templates/clc/clc_mgr.html:196 templates/clc/images.html:13
#: templates/clc/walrus_mgr.html:142
msgid "Edit Permission"
msgstr "权限修改"

#: views.py:1092
msgid "Cloud Node Management"
msgstr "云工作服务器管理"

#: views.py:1124
msgid ""
"<div class=\"col-lg-6\"><p>detail information is NOT available.</p></div>"
msgstr "<div class=\"col-lg-6\"><p>无法获取详细信息。</p></div>"

#: views.py:1142
msgid ""
"\n"
"                <p class=\"list-group-item\">\n"
"                No VMs Information available\n"
"                </p>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"                <p class=\"list-group-item\">\n"
"                没有虚拟机的信息\n"
"                </p>\n"
"        "

#: views.py:1188
msgid "Cloud Local Node Management"
msgstr "云本地工作节点管理"

#: views.py:1200
msgid "Cloud Terminal Management"
msgstr "云终端管理"

#: views.py:1212
msgid "Hosts Management"
msgstr "主机管理"

#: views.py:1224
msgid "System Settings Management"
msgstr "系统参数设置"

#: views.py:1236
msgid "Cloud Server Management"
msgstr "云服务器管理"

#: views.py:1249
msgid "Remote Cloud Desktop Management"
msgstr "远程云桌面管理"

#: views.py:1262
msgid "Local Cloud Desktop Management"
msgstr "本地云桌面管理"

#: views.py:1275
msgid "Tasks Management"
msgstr "系统任务管理"

#: views.py:1293
msgid "Administrator Tools"
msgstr "管理员工具"

#: views.py:1590
msgid "Configure CC Network Resources"
msgstr "设置集群网络参数"

#: views.py:1857
msgid "Need more rdp port resources!."
msgstr "需要更多的RDP端口资源"

#: views.py:1876
msgid "Need more ether resources."
msgstr "需要更多的IP/MAC资源"

#: views.py:1920
msgid "Need more Proxy Web IP resources for Cluster."
msgstr "需要更多的WEB代理IP资源"

#: views.py:1989
msgid "cloud desktop"
msgstr "本地云桌面"

#: views.py:2061
msgid "current user not allowed to create new images"
msgstr "当前用户没有权限来创建新的镜像文件。"

#: views.py:2062 views.py:2620
msgid "Ask eduCloud.admin to assign CREATE rigth."
msgstr "向系统管理员申请CREATE权限。"

#: views.py:2421
msgid "current user not allowed to modify images"
msgstr "当前用户没有权限来修改镜像文件。"

#: views.py:2422
msgid "Ask eduCloud.admin to assign WRITE rigth."
msgstr "向系统管理员申请WRITE权限。"

#: views.py:2484
msgid "image build"
msgstr ""

#: views.py:2619
msgid "current user not allowed to create new VM"
msgstr "当前用户没有权限来创建新的虚拟机。"

#: views.py:2641
#, fuzzy
msgid "current user not allowed to manage any cluster"
msgstr "当前用户没有权限来修改镜像文件。"

#: views.py:2642
#, fuzzy
msgid "Ask eduCloud.admin to assign a cluster to current user."
msgstr "向系统管理员申请WRITE权限。"

#: views.py:2647 views.py:2663
msgid "VM Create"
msgstr "创建虚拟机"

#: views.py:4528
msgid "Only eduCloud.Admin can change image permission!"
msgstr "只有系统管理员才能修改镜像文件访问权限！"

#: views.py:4529
msgid "Please logon as eduCloud.Admin."
msgstr "请以系统管理员身份登录。"

#: views.py:4562
msgid "Image "
msgstr "镜像文件"

#: views.py:4788
msgid "Server "
msgstr "物理服务器"

#: views.py:4833
msgid "VM "
msgstr "虚拟机"

#: templates/clc/accounts.html:13
msgid " Actions"
msgstr " 操作"

#: templates/clc/accounts.html:17
msgid " Add New Account"
msgstr "创建新账号"

#: templates/clc/accounts.html:19
msgid " Batch Add New Account"
msgstr "批量增加账号"

#: templates/clc/accounts.html:31
msgid "Active Accounts"
msgstr "已激活账号"

#: templates/clc/accounts.html:34
msgid "Inactive Accounts"
msgstr "待激活账号"

#: templates/clc/accounts.html:44 templates/clc/accounts.html.py:52
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/clc/accounts.html:53
msgid "Approval"
msgstr "批准"

#: templates/clc/cc_mgr.html:76 templates/clc/clc_mgr.html:28
#: templates/clc/nc_mgr.html:69 templates/clc/walrus_mgr.html:28
msgid "OverView"
msgstr "总体说明"

#: templates/clc/cc_mgr.html:88 templates/clc/nc_mgr.html:82
msgid "Detail"
msgstr "细节说明"

#: templates/clc/clc_mgr.html:32
msgid "Cloud Parameters"
msgstr "云平台运行参数"

#: templates/clc/clc_mgr.html:35
msgid "Clusters"
msgstr "集群服务器"

#: templates/clc/clc_mgr.html:39
msgid "Nodes"
msgstr "工作服务器"

#: templates/clc/clc_mgr.html:43
msgid "Local Nodes"
msgstr "本地节点"

#: templates/clc/clc_mgr.html:47
msgid "Terminals"
msgstr "云终端"

#: templates/clc/clc_mgr.html:52
msgid "Accounts"
msgstr "用户账号"

#: templates/clc/clc_mgr.html:56
msgid "Images"
msgstr "镜像文件"

#: templates/clc/clc_mgr.html:60
msgid "Virtual Servers"
msgstr "云服务应用"

#: templates/clc/clc_mgr.html:64
msgid "Virtual Desktops"
msgstr "云桌面应用"

#: templates/clc/clc_mgr.html:68
msgid "Online Data"
msgstr "在线状态"

#: templates/clc/clc_mgr.html:70
msgid "Running Virtual Servers"
msgstr "运行的云服务应用"

#: templates/clc/clc_mgr.html:74
msgid "Running Virtual Desktops"
msgstr "运行的云桌面应用"

#: templates/clc/clc_mgr.html:78
msgid "Running Local Virtual Desktops"
msgstr "运行的本地云桌面应用"

#: templates/clc/clctemplate.html:15 templates/clc/clctemplate.html.py:53
#: templates/clc/index.html:15 templates/clc/index.html.py:53
msgid "eduCloud WebConsole"
msgstr "教育云控制台"

#: templates/clc/clctemplate.html:65
msgid " Edit User Profile"
msgstr "编辑用户属性"

#: templates/clc/clctemplate.html:67
msgid " Edit Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/clc/clctemplate.html:70 templates/clc/index.html:69
msgid " Logout"
msgstr "注销"

#: templates/clc/clctemplate.html:83 templates/clc/index.html:66
#: templates/clc/index.html.py:98
msgid " Settings"
msgstr " 系统参数设置"

#: templates/clc/clctemplate.html:87 templates/clc/index.html:85
msgid " Accounts"
msgstr " 用户账号管理"

#: templates/clc/clctemplate.html:92 templates/clc/index.html:92
msgid " Images"
msgstr " 镜像文件管理"

#: templates/clc/clctemplate.html:96
msgid " Computers"
msgstr " 物理服务器管理"

#: templates/clc/clctemplate.html:99
msgid " Cloud Contorl"
msgstr " 云核心控制器"

#: templates/clc/clctemplate.html:104
msgid " Cloud Walrus"
msgstr " 云存储控制器"

#: templates/clc/clctemplate.html:108
msgid " Cloud Cluster"
msgstr " 云集群控制器"

#: templates/clc/clctemplate.html:112
msgid " Cloud Node"
msgstr " 云工作服务器"

#: templates/clc/clctemplate.html:116
msgid " Local Node"
msgstr " 本地工作服务器"

#: templates/clc/clctemplate.html:120
msgid " Cloud terminal"
msgstr " 云终端"

#: templates/clc/clctemplate.html:127 templates/clc/index.html:104
msgid " Instance"
msgstr " 虚拟服务器管理"

#: templates/clc/clctemplate.html:130 templates/clc/index.html:107
msgid " Virtual Servers"
msgstr "云服务虚拟机"

#: templates/clc/clctemplate.html:133 templates/clc/index.html:110
msgid " Remote Virtual Desktops"
msgstr "云桌面虚拟机"

#: templates/clc/clctemplate.html:139
msgid " Virtualized App"
msgstr " 虚拟应用管理"

#: templates/clc/clctemplate.html:142
msgid " LDAPS Settings"
msgstr " 目录服务系统参数设置"

#: templates/clc/clctemplate.html:145
msgid " App List"
msgstr "虚拟应用列表"

#: templates/clc/clctemplate.html:151 templates/clc/index.html:119
msgid " Tasks"
msgstr " 系统任务"

#: templates/clc/clctemplate.html:154
msgid " Tools"
msgstr " 系统工具"

#: templates/clc/images.html:10 templates/clc/form/permission_edit.html:77
#: templates/clc/form/permission_edit.html:165
#: templates/clc/form/permission_edit.html:167
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:78
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:167
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:169
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:77
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:165
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:167
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/clc/images.html:11
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: templates/clc/images.html:16
msgid "Add VM"
msgstr "创建虚拟机"

#: templates/clc/index.html:64
msgid " User Profile"
msgstr "用户属性"

#: templates/clc/index.html:82
msgid " System Overview"
msgstr "系统一览"

#: templates/clc/index.html:95
msgid " Hosts"
msgstr "主机"

#: templates/clc/index.html:113
msgid " Local Virtual Desktops"
msgstr "本地桌面虚拟机"

#: templates/clc/login.html:15
msgid "eduCloud Webconsole"
msgstr "教育云控制台"

#: templates/clc/login.html:46
msgid "Please Sign In"
msgstr "请登录"

#: templates/clc/login.html:53
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/clc/login.html:56
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/clc/login.html:60
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: templates/clc/login.html:64
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/clc/login.html:67 templates/clc/login.html.py:71
msgid "New Account"
msgstr "申请账号"

#: templates/clc/login.html:69
msgid "Forget Password ?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/clc/login.html:73
msgid "Feedback"
msgstr "意见反馈"

#: templates/clc/login.html:123
msgid "Please input user email address !"
msgstr "请输入邮件地址"

#: templates/clc/login.html:127
msgid "Please input user password !"
msgstr "请输入用户密码"

#: templates/clc/lvds.html:9
msgid "local virtual desktop Overview"
msgstr "本地云桌面状态"

#: templates/clc/lvds.html:17
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/clc/lvds.html:19
#, fuzzy
msgid "Another action"
msgstr "操作"

#: templates/clc/lvds.html:21
msgid "Something else here"
msgstr ""

#: templates/clc/rvds.html:12 templates/clc/vss.html:12
msgid "Run/View"
msgstr "运行/查看"

#: templates/clc/rvds.html:15 templates/clc/tasks.html:12
#: templates/clc/vss.html:15 templates/clc/form/permission_edit.html:80
#: templates/clc/form/permission_edit.html:172
#: templates/clc/form/permission_edit.html:174
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:81
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:174
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:176
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:80
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:172
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:174
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/clc/tasks.html:10
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/clc/tools.html:331
msgid "Upload Raw Images"
msgstr "上传镜像文件"

#: templates/clc/tools.html:337 templates/clc/tools.html.py:372
msgid "Step 1: create and select directory"
msgstr "步骤1：创建并选择目录"

#: templates/clc/tools.html:340
msgid "Image Directory in Server"
msgstr "云平台上的镜像文件目录"

#: templates/clc/tools.html:356
msgid "Step 2: Select image file to upload"
msgstr "步骤2：选择镜像文件上传"

#: templates/clc/tools.html:357 templates/clc/tools.html.py:392
msgid "Your browser doesn't support HTML5."
msgstr "你得浏览器不支持HTML5."

#: templates/clc/tools.html:366
msgid "Upload Software"
msgstr "上传软件安装包"

#: templates/clc/tools.html:375
msgid "Software Directory in Server"
msgstr "云平台上的软件安装包目录"

#: templates/clc/tools.html:391
msgid "Step 2: select files to upload"
msgstr "步骤2：选择文件上传"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:20
#: templates/clc/form/request_new_account.html:17
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:20
msgid "userid can't be empty."
msgstr "用户名称不能为空"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:27
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:37
#: templates/clc/form/request_new_account.html:21
msgid "password can't be empty."
msgstr "密码不能为空"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:31
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:41
#: templates/clc/form/request_new_account.html:25
#: templates/clc/form/reset_account_password.html:30
msgid "password Not Match."
msgstr "密码不匹配"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:114
msgid "Add a New Account"
msgstr "创建账号"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:123
#: templates/clc/form/request_new_account.html:98
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:108
msgid "User ID*"
msgstr "用户ID"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:127
#: templates/clc/form/request_new_account.html:102
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:114
msgid "Display Name"
msgstr "显示名"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:131
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:153
#: templates/clc/form/request_new_account.html:106
msgid "Password*"
msgstr "输入密码*"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:135
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:157
#: templates/clc/form/request_new_account.html:110
msgid "Password Again*"
msgstr "确认密码*"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:139
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:161
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:121
msgid "Role*"
msgstr "角色*"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:147
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:169
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:130
msgid "Private Data Storage*"
msgstr "私人数据存储"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:157
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:179
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:141
msgid "Shared Data Storage"
msgstr "公共数据存储"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:170
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:192
msgid "Enable Virtualized Application"
msgstr "启用虚拟应用服务"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:183
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:205
#: templates/clc/form/request_new_account.html:114
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:155
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:187
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:209
#: templates/clc/form/request_new_account.html:118
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:159
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:191
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:213
#: templates/clc/form/request_new_account.html:122
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:163
#: templates/clc/jtable/vds_table.html:94
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:94
msgid "Description"
msgstr "详细说明"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:195
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:217
#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:391
#: templates/clc/form/edit_eip.html:63
#: templates/clc/form/permission_edit.html:181
#: templates/clc/form/request_new_account.html:126
#: templates/clc/form/reset_account_password.html:111
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:183
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:167
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:181
msgid "Submit Button"
msgstr "提交"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:196
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:218
#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:392
#: templates/clc/form/edit_eip.html:64
#: templates/clc/form/request_new_account.html:127
#: templates/clc/form/reset_account_password.html:112
msgid "Reset Button"
msgstr "重置"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:200
msgid "New Account is created Successfully."
msgstr "新用户账号已经成功创建。"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account.html:203
#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:225
#: templates/clc/form/update_account_profile.html:175
msgid "Create new account Failed, try again."
msgstr "创建新账号失败，请重新尝试。"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:21
msgid "userid prefix can't be empty."
msgstr "用户ID前缀不能为空。"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:25
msgid "userid surfix can't be empty."
msgstr "用户ID后缀不能为空"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:29
msgid "userid suffix should be positive integer."
msgstr "用户ID后缀必须为正整数"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:33
msgid "first suffix should be less than second suffix."
msgstr "第一个后缀必须小于第二个后缀"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:126
msgid "Batch Add New Accounts"
msgstr "批量增加账号"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:135
msgid "This form will generate user accounts from test0 to test99."
msgstr "这个表单将创建用户账号test0到test99"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:139
msgid "User ID Prefix*"
msgstr "用户ID前缀"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:142
msgid "User ID Suffix*"
msgstr "用户ID后缀"

#: templates/clc/form/adm_add_new_account_batch.html:222
msgid "New Accounts are created Successfully."
msgstr "新的用户账号已经批量生成。"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:281
msgid "Cluster Network Configuration"
msgstr "集群服务器网络参数配置"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:291
#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:51
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:51
msgid "Cluster Name"
msgstr "集群名称"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:298
msgid "Cluster Usage"
msgstr "集群用途"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:300
msgid "Local Cloud Desktop"
msgstr "本地云桌面"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:301
msgid "Remote Cloud Desktop"
msgstr "远程云桌面"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:302
msgid "Cloud Virtual Server"
msgstr "云应用服务"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:309
msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:311
msgid "Flat"
msgstr "普通"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:312
msgid "Tree"
msgstr "树状"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:318
msgid "RDP Port Range"
msgstr "RDP端口范围"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:334
msgid "DHCP Mode"
msgstr "DHCP模式"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:336
msgid "External"
msgstr "外部"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:337
msgid "Private"
msgstr ""

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:346
msgid "DHCP Interface"
msgstr "DHCP网卡"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:348
msgid "eth0"
msgstr "网卡0"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:349
msgid "eth1"
msgstr "网卡1"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:350
msgid "eth2"
msgstr "网卡2"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:351
msgid "eth3"
msgstr "网卡3"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:357
msgid "DHCP IP Range"
msgstr "DHCP IP地址范围"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:371
msgid "Configure Ethers"
msgstr "配置云服务应用参数"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:373
msgid "Ethers"
msgstr "云服务应用参数"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:378
msgid "Public IP Range"
msgstr "公共IP地址范围"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:396
msgid "Update Network Resource Successfully."
msgstr "成功更新网络参数。"

#: templates/clc/form/cc_modify_resource.html:399
msgid "Update Network Resource Failed, try again."
msgstr "更新网络参数失败，请重试。"

#: templates/clc/form/edit_eip.html:53
msgid "Edit Servers External IP"
msgstr "编辑服务器外部IP地址"

#: templates/clc/form/edit_eip.html:60
msgid "External IP Adress"
msgstr "外部IP地址"

#: templates/clc/form/edit_eip.html:68
msgid "New External IP is updated Successfully."
msgstr "新的外部IP地址已经更新成功。"

#: templates/clc/form/edit_eip.html:71
msgid "Update External IP Failed, try again."
msgstr "更新外部IP地址失败，请重试。"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:57
#: templates/clc/form/permission_edit.html:128
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:58
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:130
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:57
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:128
msgid "Allocated Role"
msgstr "角色分配"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:66
#: templates/clc/form/permission_edit.html:141
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:67
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:143
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:66
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:141
msgid "Access Contorl"
msgstr "访问控制"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:68
#: templates/clc/form/permission_edit.html:144
#: templates/clc/form/permission_edit.html:146
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:69
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:146
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:148
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:68
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:144
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:146
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:71
#: templates/clc/form/permission_edit.html:151
#: templates/clc/form/permission_edit.html:153
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:72
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:153
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:155
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:71
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:151
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:153
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:74
#: templates/clc/form/permission_edit.html:158
#: templates/clc/form/permission_edit.html:160
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:75
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:160
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:162
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:74
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:158
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:160
msgid "Execute"
msgstr "运行"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:114
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:115
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:114
msgid "Permission Configuration"
msgstr "权限配置"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:182
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:184
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:182
msgid "Add Permission"
msgstr "添加权限"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:186
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:188
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:186
msgid "Update Permission Successfully."
msgstr "权限更新成功。"

#: templates/clc/form/permission_edit.html:189
#: templates/clc/form/server_permission_edit.html:191
#: templates/clc/form/vm_permission_edit.html:189
msgid "Update Permission Failed, try again."
msgstr "权限更新失败，请重试。"

#: templates/clc/form/request_new_account.html:89
msgid "New Account Application"
msgstr "新账号申请表"

#: templates/clc/form/request_new_account.html:131
msgid "New Account Request is sent Successfully."
msgstr "新账号申请已成功提交。"

#: templates/clc/form/request_new_account.html:134
msgid "New account request Failed, try again."
msgstr "新账号申请提交失败，请重试。"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:20
msgid "old password can't be empty."
msgstr "旧密码不能为空。"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:25
msgid "new password can't be empty."
msgstr "新密码不能为空。"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:89
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:89
msgid "'s Password"
msgstr "的密码"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:99
msgid "Old Password*"
msgstr "旧密码"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:103
msgid "New Password*"
msgstr "输入新密码"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:107
msgid "New Password Again*"
msgstr "确认新密码"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:117
msgid "Reset Account's Password Successfully."
msgstr "用户账号密码重置成功。"

#: templates/clc/form/reset_account_password.html:120
msgid "Reset Account's Password Failed, try again."
msgstr "用户账号密码重置失败，请重试。"

#: templates/clc/form/update_account_profile.html:98
msgid "Update Account Profile"
msgstr "更新用户账号属性"

#: templates/clc/form/update_account_profile.html:172
msgid "Account is updated Successfully."
msgstr "用户账号更新成功。"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:8
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:8
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:9
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:9
msgid "Display Name:"
msgstr "显示名称:"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:10
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:10
msgid "Filter Accounts"
msgstr "账号过滤"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:25
msgid "Active Account List"
msgstr "已激活账号列表"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:71
msgid "vd parameters"
msgstr "云桌面参数"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:77
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:77
msgid "description"
msgstr "详细说明"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:93
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:92
msgid "name"
msgstr "用户名"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:98
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:97
msgid "display name"
msgstr "显示名"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:102
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:101
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:106
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:105
msgid "phone"
msgstr "联系电话"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:110
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:109
msgid "supper"
msgstr "超级用户"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:114
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:113
msgid "role"
msgstr "角色"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:119
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:118
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: templates/clc/jtable/active_account_table.html:124
#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:123
msgid "desc"
msgstr ""

#: templates/clc/jtable/authpath_table.html:12
msgid "AuthPath List"
msgstr "用户角色"

#: templates/clc/jtable/authpath_table.html:34
msgid "rolename"
msgstr "角色名称"

#: templates/clc/jtable/authpath_table.html:38
msgid "rolevalue"
msgstr "角色取值"

#: templates/clc/jtable/ethers_table.html:13
msgid "ethers list for cluster"
msgstr "集群的网络资源"

#: templates/clc/jtable/ethers_table.html:35
msgid "ccname"
msgstr "集群名称"

#: templates/clc/jtable/ethers_table.html:42
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:120
msgid "MAC Addr"
msgstr "MAC地址"

#: templates/clc/jtable/ethers_table.html:48
msgid "IP Addr"
msgstr "IP地址"

#: templates/clc/jtable/ethers_table.html:52
msgid "External Web Port"
msgstr "外部WEB映射端口"

#: templates/clc/jtable/ethers_table.html:56
#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:49
#: templates/clc/jtable/vds_table.html:72
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:72
msgid "Instance ID"
msgstr "虚拟机ID"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:8
#: templates/clc/jtable/images_table.html:95
#: templates/clc/jtable/rbac_table.html:32
#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:47
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:80
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:47
#: templates/clc/jtable/vds_table.html:84
#: templates/clc/jtable/vmtypes_table.html:34
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:84
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:9
#: templates/clc/jtable/ostypes_table.html:34
msgid "OS Type"
msgstr "操作系统类型"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:10
msgid "Filter Images"
msgstr "镜像文件过滤"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:25
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:12
msgid "Images List"
msgstr "镜像文件列表"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:62
msgid "Image"
msgstr "镜像文件"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:62
msgid " Detail Description"
msgstr "详细说明"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:90
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:75
msgid "ecID"
msgstr "镜像文件ID"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:99
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:84
msgid "OSType"
msgstr "操作系统类型"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:104
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:89
#: templates/clc/jtable/vmusage_table.html:34
msgid "Usage"
msgstr "用途"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:109
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:99
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:114
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:104
msgid "Size(G)"
msgstr "大小(G)"

#: templates/clc/jtable/images_table.html:119
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:112
msgid "Desc"
msgstr "详细说明"

#: templates/clc/jtable/inactive_account_table.html:26
msgid "Inactive Account List"
msgstr "待激活账号列表"

#: templates/clc/jtable/ostypes_table.html:12
msgid "OS Types"
msgstr "操作系统类型"

#: templates/clc/jtable/ostypes_table.html:38
msgid "disk"
msgstr "硬盘"

#: templates/clc/jtable/ostypes_table.html:42
msgid "nic"
msgstr "网卡"

#: templates/clc/jtable/ostypes_table.html:47
msgid "audio"
msgstr "声卡"

#: templates/clc/jtable/rbac_table.html:12
msgid "RBAC"
msgstr ""

#: templates/clc/jtable/rbac_table.html:36
#: templates/clc/jtable/servers_lnc_table.html:94
msgid "Group"
msgstr ""

#: templates/clc/jtable/rbac_table.html:41
msgid "Permision"
msgstr ""

#: templates/clc/jtable/serverrole_table.html:12
msgid "Server Role"
msgstr "服务器角色"

#: templates/clc/jtable/serverrole_table.html:34
msgid "fullname"
msgstr "全称"

#: templates/clc/jtable/serverrole_table.html:38
msgid "shortname"
msgstr "缩写"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:8
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:8
msgid "Cluster Name:"
msgstr "集群名称:"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:9
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:9
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:10
msgid "Filter Cluster Server"
msgstr "集群服务器列表"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:25
msgid "Cluster Server List"
msgstr "集群服务器列表"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:56
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:56
msgid "Cores"
msgstr "CPU核"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:61
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:61
msgid "Mem(G)"
msgstr "内存(G)"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:66
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:66
msgid "Disk(G)"
msgstr "硬盘(G)"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:71
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:71
msgid "External IP"
msgstr "外部IP"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:75
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:75
msgid "IP0"
msgstr "IP地址0"

#: templates/clc/jtable/servers_cc_table.html:80
#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:80
msgid "MAC0"
msgstr "MAC地址0"

#: templates/clc/jtable/servers_nc_table.html:10
msgid "Filter Nodes"
msgstr "过滤"

#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:39
msgid "Source ImageID"
msgstr "源镜像文件ID"

#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:44
msgid "Destine ImageID"
msgstr "目标镜像文件ID"

#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:54
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:59
msgid "Current Phase"
msgstr "当前阶段"

#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:64
#: templates/clc/jtable/vds_table.html:89
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:89
msgid "VM State"
msgstr "虚拟机状态"

#: templates/clc/jtable/tasks_table.html:69
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: templates/clc/jtable/vds_table.html:13
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:13
msgid "cloud server list"
msgstr "云服务列表"

#: templates/clc/jtable/vds_table.html:78
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:78
msgid "Image ID"
msgstr "镜像文件ID"

#: templates/clc/jtable/vds_table.html:100
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:100
msgid "Cluster"
msgstr "集群名称"

#: templates/clc/jtable/vds_table.html:105
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:105
msgid "Node"
msgstr "工作服务器"

#: templates/clc/jtable/vds_table.html:110
#: templates/clc/jtable/vmtypes_table.html:42
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:110
msgid "CPUs"
msgstr "CPUs"

#: templates/clc/jtable/vds_table.html:115
#: templates/clc/jtable/vss_table.html:115
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: templates/clc/jtable/vmtypes_table.html:12
msgid "VM Types"
msgstr "虚拟机类型"

#: templates/clc/jtable/vmtypes_table.html:38
msgid "Memeory"
msgstr "内存"

#: templates/clc/jtable/vmusage_table.html:12
msgid "VM Usage"
msgstr "虚拟机用途"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:135
msgid "Prepare Image Succeed. please click 'Next' button and run it."
msgstr "镜像文件准备就绪，请点击‘下一步’"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:183
msgid "Sorry, Run Image failed. please click 'Run' button and try again."
msgstr "抱歉，镜像文件运行失败，请重试。"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:319
msgid "Submit Image Succeed. please click 'Next' button and finish it."
msgstr "镜像文件提交成功，请点击‘下一步’"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:389
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:392
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:395
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:398
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:452
msgid "Prepare Image."
msgstr "镜像文件准备"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:453
msgid "Prepare"
msgstr "准备镜像文件"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:456
msgid "start to prepare image, please wait ... ..."
msgstr "开始准备镜像文件，请稍候... ..."

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:458
msgid "downloading ... ..."
msgstr "下载中... ..."

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:463
msgid "run/edit Image."
msgstr "运行/修改镜像文件"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:466
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:467
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:471
msgid "display Screen"
msgstr "显示虚拟机桌面"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:475
msgid "display in new Browser"
msgstr "用浏览器中显示"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:477
msgid "display by windows-tool"
msgstr "用windows工具显示"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:491
msgid "Image Template Name"
msgstr "镜像文件模板名称"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:492
msgid "New Image Status"
msgstr "新镜像文件状态"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:504
msgid "Download plugin for Cloud Desktop Connection"
msgstr "下载RDP客户端Google Chrome插件"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:509
msgid "submit Image"
msgstr "提交镜像文件"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:511
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:515
msgid "Now we will start to submit a new image, pglease wait ... ..."
msgstr "即将开始提交新的镜像文件，请稍候... ..."

#: templates/clc/wizard/image_create_wizard.html:517
msgid "Submitting ... ..."
msgstr "提交中... ..."

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:157
msgid "Basic Config"
msgstr "基本参数配置"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:159
msgid "Image Name"
msgstr "镜像文件"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:163
msgid "VS VM Name"
msgstr "虚拟机名称"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:167
msgid "VS VM Description"
msgstr "虚拟机详细说明"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:173
msgid "Running Config"
msgstr "运行参数配置"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:175
msgid "Select Cluster"
msgstr "选择集群"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:183
msgid "Select Node"
msgstr "选择工作服务器"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:191
msgid "Hardware Config"
msgstr "硬件参数配置"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:193
msgid "Select CPUs"
msgstr "配置CPU"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:201
msgid "Select Memory(G)"
msgstr "配置内存(G)"

#: templates/clc/wizard/vs_create_wizard.html:211
msgid "Select MAC/IP"
msgstr "配置MAC/IP"

#~ msgid "Reset {{ uid }}'s Password"
#~ msgstr "重置{{ uid }}的密码"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~ msgid "Allocated Role:"
#~ msgstr "角色分配"

#~ msgid "Connect to Cloud Desktop"
#~ msgstr "链接到虚拟机桌面"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "邮件地址"
